有冇人老豆老母幫你改左個公廁名

中間字
家/子/俊/嘉/浩

+以下配搭

傑、賢、欣、樂、琪、軒、輝、然

好想改名

妖，有我份

你會想要公廁名 定係啲奇怪部首 三字合體嘅字

改名問題一律建議中間字用“鳩”

讀書個陣同一級有幾個人同一個名
好柒

俊真係超百搭
嘉俊
諾俊
梓俊
昊俊
銘俊
卓俊
軒俊
子俊
家俊
健俊
俊傑
俊軒

至弊係全部都唔撚俊

我兩個字都中晒 屌

漏左個晴字 好多叫人子晴

中撚左一個

Moses 算唔算 (利申幾個fd同我同名)

家俊 嘉俊
家進 嘉進
家駿 嘉駿

賢字唔算公廁啦

俊賢都唔算？

有,上面嗰list 兩個都中哂

上下求其配搭都中勁多個朋友名

識幾個都賢

嘉欣

x豪/x明都好公廁

屌中咗中間嗰隻字
個名用一世改名都改得咁撚求其

生仔唔改公廁名生黎把撚呀

俊字就算 豪同浩都多

我寧願要公廁名

晉 浚 雋

月、娥算唔算！？

Adan edan jayden kayden

加埋個大姓仲慘
Eg 陳家俊/陳俊傑

好過生僻字先啦

浩然
俊傑
子晴
子軒

公廁名先好
Google 都唔會搵到你資料

呢啲公廁名先型
可以串鳩人
人叫浩然你叫浩然
人地做緊明星

人生點都會遇上幾個林俊傑

本身公廁名
然後啊媽幫我改左名 依家個名都無乜可能有人同我撞

我
子健
好公廁

ka chun黎個名一定係最公廁

公廁名先好呀
難起底

由細到大都無同人撞過名 連撞字都無試過 但D字其實都常見 唔算D咩奇怪字

識起碼3個詠欣/恩

KC KC
KC KC
KC KC

嘉欣都冇？

有喎

我有3個ex都係叫嘉儀

富撚創辦人: 楊維, 夠晒霸氣

我個名好清新好古典 多謝我爸
佢係文化人

你以為自己叫呀賢好特別

利申 我叫賢仔

個x一定係ka
ka ho
ka ming

我錯

詩雅

俊欣

你好我叫李家俊
然後有個寬頻師傅上門
同我撞名

我，同一棟樓已知有人同我同名同姓
小學個陣都有人同我同名同姓
跟住fd既親戚又同我同名同姓
哭L咗

咪撚自爆

我由細到大都無同人撞過任何一個字
但早幾年發現同個師妹撞 仲要三個字都一模一樣

嘩 咁串呀

但啲人自我介紹都係想人叫佢ka chun
係咪以為好特別
好心就是但改個英文名代替呢個稱呼啦

寧願改公廁名都唔好改埋啲奇怪名

講黎聽聽比我地笑下

同意

咁都好難中兩個嘅

最弊有個大明星叫林俊傑

巴打 係唔係兩邊都中一個先計

李恭賜

浩然

然都算公廁

有諗過生女就叫雅然，雅緻嫣然咁解

正嘢 扑嘢一定唔會叫錯名

我都係

上禮：

智過萬人者謂之英，千人者謂之俊，百人者謂之傑，十人者謂之豪

冇
以前差唔多個個老師都讀錯我名

俊邊撚到俊？

女仔嚟講子晴 海琳真係極公廁 淨係我識嘅已經有五六個

嘉敏
嘉雯
嘉欣
嘉俊
嘉軒
嘉豪

我係
一個招牌砸落嚟都中幾個

依代人幫下代改啲名仲癲
直迫改樓名level

仲有希 熙 ......

中咗子同傑

d字見都未見過
有d用舊字同複合字...

了解吓八字，學吓姓名學啦

申準備幫個仔改名

個名唔係複雜字但仲未有人撞過，多謝阿媽

一個ex 叫以欣
一個ex 叫子欣

後面果個成日諗係叫以定子
都叫錯好多次
好彩發音似
但我知道佢一定係知我係叫錯

邊到俊 睇過

show me

叫阿欣 就唔會搞亂啦

我叫陳一

呢個真係公廁名之王，冇得輸

陳俊賢呢個名世界各地都有

係街一叫 一堆人應

咁扑嘢真係好小可會叫對方個名... 最多都係叫佢淫娃

自爆post
年經

凱晴

90後，俊傑

基本家俊嘉欣家敏浩然呢啲人生中一定遇到過
所以宜家呢輩改名唔想周街撞但又諗唔出咩新意，就喺部首入手
用啲例如鎵字呢啲…但其實配落去的仍然係俊傑浩軒熙，敏欣詩雅晴

知之者不如好之者，好之者不如樂之者

屌，中撚左

通常會比人叫腎仔

有冇人講下你個公廁名係咩

叫近平

陳寶珊

完全冇 本身個姓已經係固代feel 個名叫有做啲意思 到宜家都覺得自己全名怪怪地

浩然系應該屈機

加藤鳩潤二？？

豪字竟然無上磅

見到自己個名

兒登低智力會員自爆post

點少得ka ho

陳卓賢

梁凱晴BB

成街KA HO

其實依家個個老豆老母都懶係嘢, 改啲奇怪字, 部首又轉撚晒其它, 又兩字三字合體咁。依家改公廁名, 至係最特別

仲有個 朗
子朗 俊朗

公廁名都未係最難頂，明明係公廁名係都要喺個字度格硬加個 亻、氵 、王 扮係生僻字嗰啲先最柒

改俊朗是咪玩鳩自己個仔

好過呢一代個個賴特別 要查字典先識讀
意思又賴係深 音又唔係好聽 唔知想點咁

淼淼

試撚過同名同姓同一班

仲有 子 ／ 梓

安心出行公廁名
唯一唔好嘅就係成日以為人哋嗌你

睇到呢頁都冇自己個名 明明女仔名嚟講勁公廁

拉

改做馬車lo.

文軒？

中左個嘉字

一起底即刻俾人搵到
安心出行一搵就搵到你啲資料

老師點

有兩個ex最後個字都係「晉」

仲有個呢個駿

利申: 佢好撚俊

user名個姓，叫詩雅
日日都比人話公廁😵

陳嬲嬲

仲要唔同字都同音呢下先on9

英文名Jayden

已經見到幾個朋友名

喺連登成日見到人叫寶珊

俊字睇到原型崩壞

家都係

家浩
家豪
家俊
家浚
家傑
家明
家進
家偉

00後應該係熹/希/晞/曦

新一代好少男仔叫達

玥

男廁直接寫 家俊
女廁直接寫 家欣

可唔可以唔好嫌棄父母為你地改嘅名

係

發覺政府啲官嗰一代好似冇乜公廁名
若驊 笑恥 月娥 蔭權

嗌我名十個有九個回頭

hi 我叫陳鳩樂呀

曲狗整返個公廁名generator

公廁名難成大事

hi 阿賢

李嘉欣？講呢個名我腦海中已經有幾個樣

Same

新一代應該係曦，希，晞

周圍見啲人叫細路都係希希，希希

兩個都frd嚟

有冇讀過張曉風篇《念你們的名字 》

每一個名字，或雅或俗，都自有它的意義和愛心傾注。

何鑫淼

個 家字好噁心

希希
澄澄
樂樂
邦邦

轟

小心自爆

老豆老母改左個無人撞既名

Thanks for sharing

都唔明點解要幫自己仔女改公廁名 真係求撚其改

浩賢好似公廁d

自爆po

黄浩賢 中咗

呢啲配搭一睇就係90後嘅名好多friend都有呢啲字

鄭月娥

Shiga

試過frd搭frd咁大班人bbq
未自介個時叫個女仔估個男仔名，兩個都第一次見面
撞兩三次就中咗Ka Chun

一個都唔中

個名冇公廁字，但係用啲幾乎冇人用嘅字，搞到好唔鍾意個名覺得好難聽

我老婆就係幫個仔改咗呢啲名
之後阿女個名點都掙返由我改

對唔住囉

我人生遇到三個仆街都係叫kayi kayee

有fd叫禹智，好好聽

識勁多人叫嘉樂 嘉欣 浩然

屌我都係

: 同我mark住嘉俊
: 全部都係嘉俊

子欣喜歡你 眼裡缺點都優美
芷茵喜歡你 偶有過失都不理
碰見你以後 我眼裡只得你

紫昕喜歡你 你要我點都可以
梓恩喜歡你 那介意睇邊齣戲
世界縱再大 我眼裡都只得你

早午晚上 有了你心間空間載滿了趣味
風霜雨霧 我替你擔當抵擋那會退避
只需於一起 天色陰晴都美

一個都冇

月蛾

堆字見到好多識嘅人

把公廁“中間字”同“尾字”調轉 仲係唔係公廁名？

好彩兩老賜我一個無撞過既名

公司啲九十後 十個有三個嘉敏叫carman

個名中間隻字無人識讀
勁撚憎

我個名同姓係勁唔常見

但小學個陣都有同人撞過 姓+中間

依家唸番冇同佢做fd好可惜

仲有錢七

鳩恒

明偉德強雄
榮華發輝峰

2個字都有
但我鍾意

龘龘

女仔叫 XXX Kai Men
公司已經最少十個咁叫

子軒 文軒

嘉豪

有特別名然後發現香港有人同你同名係幾特別

顯俊

憎唔憎你父母

個名算常見
但未試過同人撞

我

呢個係上一個年代 老豆輩

你個list 陪咩都係百搭

詠詩/思都係

鑫淼

X家欣

巔峰時期一班入面三個黃偉傑

一見到呢啲組合就估到係8/90 年代出世嘅香港人
都幾親切嘅

90後 身邊勁撚多frd都係呢啲公廁名

公廁名算好彩啦

罰抄

其實點解每個年代啲父母嘅改名風格會咁似

我之前整左個公廁改名器
自己整副本

求20後公廁名組合

剩係你個例子我已經識兩個

kayan9896

我叫浩然呀

係用唔係加啵清。

專食嘉儀？

#嘉儀deck

#嘉義holder

全中

咁啱呀

頸瓶

全家連老豆都係公廁名

呢啲名先好夠大路
我個名勁老土
講出嚟都驚俾人笑
人哋唔知以為我係阿婆

唔出奇
試過同一級有3個

萍姐

就好似叫阿富 阿貴嘅
通常無個係發達

公廁名 難起底

品字好型！

仲有穎怡

知樂ching

鳩屎

中學嗰時全校有三個同名同姓

「英秀」、「一心」、「幼羚」、「家寶」、「念慈」、「思賢」、「有容」、「向華」、「修端」及「允行」

同名唔出奇

連埋個姓一樣先慘
我同一form 3個人同名同姓

踏踏

龍門老闆張俊傑

但鬼佬都勁多人一樣名wor

朘

笑撚屎

有間診所叫子健醫務所

作

中三果年全班有10個欣/恩/茵

第時有細路想改下啲古字

嘉敏 嘉雯
佢地十個有十個英文名都係karmen/ carmen

男嘅公廁名叫浩然
女嘅公廁名叫嘉欣

陳嘉穎(包括所有同音)

公廁名+奇怪部首

例如： 鉫𢞴

仲有凱晴

近平

家琪

講開公廁名 我人生暫時已經認識三個人同我同名同姓 如果唔計姓仲大獲

不過我個名唔中個list嘅字 屬於上一代常見嘅名

呢啲公廁名都好過我個名呀，啊爺幫我改個招牌名，好多公司都有我個名

姦姦

公廁名咪執閪到囉
個名有諧音比人串成世

識幾個陳嘉敏

永安

中學同級有4個家琪 兩個字都唔同寫法

以前玩三國殺有個將叫“荀彧”
覺得幾型

吳浩然

兩個字中晒

死靚仔，拋我浪頭？屌你老味!!

女仔：晴 欣 曉 婷

敏華都好多

少少離題不過花名界既公廁我諗應該係豬西
以前球場打波試過大聲叫我地個豬西, 點知仲有另外兩個人地既豬西望過黎

細個有個同學姓 端木，好撚型

屌 我個名都係公廁名
以前啲人唔知點解真係好鐘意改埋啲A嘉/家B嘅配搭

你叫有限

身邊有五個都係叫家瑋 家偉 嘉偉

叫曉晴先多

2010年代出世好多乜den

寧願要個公廁名

宜家啲10後仲癡線
啲字就用生僻字，但發音又係個堆公廁音
Eg 人地叫嘉欣佢就叫珈甄
90後雖然勁公廁，但男同女都仲會有少少唔同，起碼女仔唔會叫呀豪，男仔唔會叫呀盈

但10後不論男女全部都係叫唔同嘅hei ，俙, 僖, 𠘕, 㛓, 娸, 媐, 㜯, 𡾞, 希, 㠻, 悕, 㩘, 晞, 㬢, 曦, 𣌀, 榿, 𣜠, 㰕, 浠, 烯, 熈, 熙, 㷩, 熹, 熺, 𤏁, 爔, 睎, 𥋟, 䂀, 禧, 繥, 羲, 鿋, 䛥, 諆, 譆, 𨯨, 䨳, 䫏, 䫑, 䮎

然後英文名全部都係乜den，Hayden,Jayden乜乜乜

中大葉子健？

咁多隻字咁多個組合實知你個名啦

見過英文名都一樣

上面d公廁名 都冇我份， 但個名好娘

公廁名先好
無咁易比人起底

利申：個名太特別
未遇過有人一樣

嘉俊 原來係你？
差我3000幾時還 ？

利申 同音

兩個都識

可唔可以叫父母改名唔好咁求其呀

芳姐定阿梅？

小心自爆身份

啲父母太睇得起自己啲基因
害死個仔

識個女仔fd
90後尾咁滯
個尾字叫燕佢老豆老母玩鳩佢
個名70後咁
成日係街大大聲叫佢啊燕

以前有個同學叫新任
唔知係咪EXACTLY咁寫

佢地幾撚多歲先得㗎

樓主嗰堆公廁名應該主要係 for 80後

政府嗰堆baby boomers 公廁名應該係

男：炳/忠良/堅/強/祥
女：芬/芳/淑/貞

改名好有年代快
整個老豆老母級玩下
男：志/強/明/文/輝/英/樹/
女：惠/樺/嫻/芬/英/蘭/素/雲/娟/茹/霞

最尾個字係公廁

但頭2個係特別

呢個無咩問題喎
睇佢配邊啲字

點讀最尾個字

激烈的海膽？

竹笙

改做有容都幾好 有容奶大

識得一個1X歲有個娟字，20頭有個鳳字

不過佢好介意
佢啲同學都係欣，晴，穎，琪
不過比我我都寧願要公廁名算

最近有個同事改個仔個名叫俊強
好驚佢個仔會比人笑

hi!家傑

我個名好特別，然後我幫我個仔改左個好簡單既名

我個名小學中學街坊遇過三四
但出左黎做野又無

憑我自己本事借番黎, 點解要還

你唔用咪得
u都係叫人地叫我阿天

中左一個組合

允行定一心？

仲一定要係姓戴

識時務

40 個咋啵

要同佢瘋狂whatsapp

雷雷雷龍龍龍

我兩個字加埋得九畫
亦唔中上面啲名
多謝媽咪

一個字都冇中

王一心

勁撚多

當年無上網 無得出post徵名

名啫
我姓好多畫，改唔到

鴨寮街公廁LV: X文偉, X嘉欣

超好奇係邊三個字
肯定姓王

呢個醫生個名特別到有機會比人拉

唔係9up
你個名加個鳩字即刻升級左

唔係，名兩個字加埋九畫，唔計姓

我打完咁多次之後都覺得個俊字好似唔係咁寫

無「文/民/雯」fail

俊：我叫鳩俊
神仙B：真係幾鳩，下次小能心D。
一鳩千仇

同學：喂！金水

老一輩就好多有個國字，好愛國

講meh少少變咗毅進星

竟然無志

仲有華/成

mk公廁名曉彤冇人講？

我嗰兩個字都幾大路但又算少人撞
不過一睇就會覺得係細路女名
完全想像唔到4/50歲仲俾人咁樣叫我
都係prefer用番英文名

屌你老母中撚晒
好撚想喊 仲要英文名都係公廁

女嘅話 芷晴應該係榜首

張嘉輝

冇個中

英文名冇所謂 唔啱咪改
中文名改名好煩

李嘉誠係公廁？

上官嘉樂

你走去旺角大叫阿賢一定好多人應你

我絲
屋企人幫我改咗個男人名
淨睇名個個都以為係男人

寧願叫公廁名啊

講真 我數到而家都數唔到十個我識既有個賢字
利申我唔係賢

我朋友姓樂
上面字中曬

身邊一定有人叫何嘉欣

中哂 屌

心怡，欣欣，嘉寶，書婷

公廁名防起底

點少得曉彤

做學校

有學生叫慧玲、妙珠、x燕 父母都係大陸人

我叫陳家俊

以明有好多咩 明 朗 嗰d都係

加鳩鳩二

識好多家豪/嘉豪
All Kaho
豪 依個字真係好公廁

以前讀書好似話希望個仔將來點
所以改個名先會咁改
所以叫親俊都....

試過同異性撞名
個姓又同聲調
成日聽錯
後來佢改左名

以前同班有2個陳俊傑

裘鳩琪

文 都冇 搞錯

真

無阿輝阿峰？我出黎做嘢間間公司都有

家豪. ....

笑撚死

唔會嗌錯名 正

果時真係有去查過
彧，水流也
正野

傻強

Agger18歲果時冇改到

晉晴

呢個字睇親都覺得係2個字黎
好順口咁讀做 肉酸

你老母，我叫國安呀
勿相認

吳鳩姿

好彩老豆老母走去搵風水佬改 so far人生至今都未同過人撞名

你用又唔係佢地用
分分鐘每次叫你果陣 心入面都笑你柒頭皮

真 識個叫子俊嘅傻仔又臭又矮又多毛又樣衰 跟住學偷圖話圖入面個女仔係佢條柒頭嘅女朋友 點知個女仔咁啱透過朋友知道呢件事同人地爆料 跟住個柒頭話佢哋最尾和平分手左 所以帶唔到佢出嚟

英傑算唔算

樂芝

原來我個名都唔算公廁

漏咗x瑩x盈嗰啲公廁

當年踢街場 同一隊有幾件波衫後面寫住ka chun
叫俊仔傳波又會有幾個應你

七步成詩曹子健

真大學d 00後勁多x希

點解唔可以後面個字先用鳩

又係我小學同學
細個個陣剩係叫佢前面兩個字
依加睇返知咁侮辱

台灣人

浩＋皓＝澔

笑死
惠康？

雖然我唔知你噏乜，但你知張曉風，咁你幾勁

自爆都冇事

姓李名老闆，應該冇人用

啊哥中左公廁名
我就唔公廁之餘仲要成日被人唔會同音字仲要唔好聽又小朋友
當年我啊爺改到我大伯同我啊爸個名有意思又有貴氣
如果佢幫我改就好

幼稚園同學叫林木森
唔好相認

腎字最唔公廁

193

屌

暫時未撞到同名

家然 子輝 俊軒 嘉然 浩琪

一次返工
三個同事都子（芷）欣（恩）

突然唸起幼稚園同學叫柯華田

家欣嘉俊呢類多人用既名唔係柒, 係叫hea。中學有一男一女同級同姓撞名, 差中間字寫法唔同, 男既係算ok但女嘅係塊又肥又樣衰多暗瘡既豬扒。個男係中四插入嚟同我同班, 結用個果俾人笑足兩年。( 非334 )
而我個名中間字真係好撚核凸兼剋我憎。我睇過張紙, 有極大機會係俾＄俾人改。明明全名筆劃數量多或少一兩劃都係"好意頭", 中間字筆劃數既亦有幾個選擇, 好睇啲唔閪用, 普通d既又唔撚用, 係要用個最柒既。 呢個閪名/閪字中學都可以撞到 ( 寫法完全一樣, 好彩唔同姓 ) 又係同級隔離班 然後我上禮拜上course竟然又撞到名, 又係一樣寫法。
簽完名報到之後我即刻whatsapp屌鳩我老母
返到屋企之後我去神枱屌鳩埋我老豆

仲有個謙字

我嗰陣全級150人有9個全部唔同姓

幾型

呢 d 名先好

中兩個字...

其實幾型
我都係絲
睇名被人以為男仔

我估豐澤

屋企唔會有公廁名
有字輩和限死咗五行做最後一個字的部首

老母當年好憎呢味嘢 想幫我改個自己諗既名 好彩無改俾佢改到

係 諗住起個miss底
點知佢個名太公廁乜春都起唔到

佩/玲，仲有曉彤/子晴呀個d

有娟字嗰個姓黃？

紹宏

俾人問過好多次係味姓朱

但真係唔係姓朱

個字輩完全唔同 淨係知祖宗中年出家 所以字輩有佛意

英國一街John James Chris

你公司啲人個名咁奇怪嘅

女就正

但人地果D好多有典故, 大部份出自聖經, 嚴格黎講都叫有喻意
但D 黃大仙算命佬 真係屌你老母啦, 改到前後兩個生肖都係差唔多名

利申: 受害者

我個名係男人得黎仲要係老一輩個種男人名後生仔冇嘅字，咁先核突

方丹

燕配咩字會聽落後生啲？

有無人覺得謝霆鋒個名字本身就型？？？

真心勁行
但我更加憎唔識讀嗰啲字做名

係姓氏就可以好撚型
如果名, 我諗要跟番個動詞比個燕字, 可能會好D, 而且會幾典雅

蘇五妹

中學同學叫雪燕 好撚型

top gear長毛？

仲有嘉....

嘉雯/嘉敏一大堆，同一班都有兩三個
子"乜"都有好多

我朋友叫艷添
廿中女女黎

仲有子聰

咪撚自爆啦自己叫咩名都喺連登講
真係當呢度係Facebook咩

麤

中撚左 已灰

肯定五行缺木

巴打姓湯？

有，大個自己改左名

個名柒柒地但好少同人撞名

女詩經，男楚辭

寧願叫公廁名定係叫阿燕 阿妹 阿鳳 阿嫦 阿麗 阿炳 阿強 阿榮 阿勝呢啲老套名

唔改名？以前有啲同學趁18歲改名

xx婷呢 屌過2條女都叫xx婷

珊

雅然啞然叫語嫣都可以，好似天龍八部王語嫣咁，語笑嫣然

呢個post有幾多個家豪，老老豆豆認左佢

負評你

阿堅阿強阿祥嗰啲呀?

唔俊嘅呀俊

子晴
芷晴
梓晴

識幾個九十年代出世
個名其中一個字係 銀／妹／娣

中一個

英皇

偏門到
由細到大啲人見到個名都唔識讀其中一個字
唔係亂讀 就係問返我轉頭點讀
又問個字點解 10個有9個都會話好特別冇見過

咁樣其實咪又係一種煩惱

我就係阿爸阿媽搵人改名改咗個公廁名嘅受害者
返工周不時都有客同我講佢乜乜個名同我一樣
心諗係條街跌個招牌落嚟都壓死十幾個同我同名嘅人啦

應該學古人咁大個自己改第二個

中間字中晒

Ka chun真係完勝 人生中我已經認識6個ka chun

就係唔想抄人，不過呢個名都未係我嘅first priority，我有諗過另一個名，不過要配合我個姓先有意思，廢事自爆了

黃嘉俊

嘉欣 芷晴

全部都識

我識得你

中文名公廁但英文幫我改左個完全無撞過嘅名

呢個名 直頭係七仔級別 覆蓋率超高

如果死亡筆記 可以地圖炮咁殺同名同姓既人 呢個名應該一野死好多件

有限公司

小學同學叫飛燕 嗰陣已經心諗佢老豆老母做咩咁大整蠱
佢一樣係90好後…

千雪？

出世個時明明改做曹星星，大個左就自己改做周星星

你會唔會扎過我個miss佢都係嘉儀

例牌作文用金田一心

霍震霆 都幾有玩味

個名超普通
但個姓特超特別

老母話想balance返

無喎

咁唔公廁果Ｄ．．．咁又改名．．．

陳嘉儀

希
唏
俙
絺
桸
浠
悕
晞
睎

熙
𤏁

羲

hi，我叫浩然啊

同明星個名一樣
成日比人問識唔識嗰個明星 煩到嘔

嘉樂
嘉琪
嘉欣
家輝
子軒
俊傑
浩然

公廁名嘅極致

有point

其實幾型

中一去拎學生八達通
講左個名之後，條友拎左一大疊出黎叫我搵返自己張相

以前有個女同事，94-94咁上下，長腿、索

佢個名叫玉霞

我都係
不過竟然78樓先見到

月娥

覺得軒都唔輸得

中到

老師同學生撞名先最慘，另一個老師直接叫嗰個學生名，其他人一定會笑佢鬧嗰個老師

我識一個駿，真係好唔掂，有禿頭問題

岳鳩

叫李嘉欣都好過我個名
明明個姓唔公廁
但都可以撞到連我都識幾個
如果係條街大嗌我個名
十個有九個會擰轉頭

改完叫KC

才能過萬人者為英
才能過千人者為俊

唔係真係希望佢哋英俊

邊渡駿

I hate my name

係咪漏左個健字？
每次轉都四五個呀健

可唔可以公開黎聽下

Jayden
Kaden
Eldon
Emden
Endon
Oden

類似，總之真係好想改名

子健我愛你靚仔嚟

個音都係嘉敏/文

彥祖

好彩兩老賜我一個蹺口而且周不時俾人寫錯嘅名

50-70's 榮華發輝峰
80-90's 俊偉軒賢傑

點解要改個咁既名

老豆老母扑完之後
老婆，將來個仔叫咩名好？
你頭先個招咁勁，不如就叫奶閪啦
好，咁生女就叫含撚啦

小學同班中2個

姓郭嘅人真係唔好改名做子X
以前識得有個人叫郭子X
成日俾人叫做腳趾

我地會唔會係老襟?

係咪有一個姓陳？

姓古，單字一個典

叫得子晴都係收兵嘅仆街

尚謙hello

雞

改啦！

hi 我叫李鳩叔

朗

鍾鳩妮

腎字就唔算，賢字一定係

志豪

講到一定係就實係架咩

中哂

肯寫卡俾你算係咁啦我卡都冇得收呀

美玲呢個名大家點睇

六十年代

男嘅見過勁撚多家俊/嘉俊，
女就家儀/嘉儀
仲要姓陳嘅多

通街都係陳曉彤

考唔到中大

呢位巴打識啲野

細佬讀理科，可以七部成data就好

佢老豆老母玩鳩佢

十個有三個叫林子軒

雪水巴 我米八18cm

屌 扯咗
想望下你對腳

真心90%唔俊得去邊

狂亂貴公子？

浩研

兩個字中哂

小學同學男仔叫

改個B個名叫神仙 見到阿俊可以屌佢老母

Same自己個名同姓嗰啲字都算公廁 不過又冇呢個組合

依家冇人識你啊

讀得書少，係咁㗎

朋友兩兄妹就係
公廁姓氏+嘉俊/嘉儀

不過外國長大講開英文
個名有幾公廁佢地wfc

漏左 俊朗

叫我？

(音)
家俊
子晴
子豪
嘉豪

幾歲既女仔勁多叫 紫悅
我個女學野，8個女仔就3個叫紫/芷 悅

鄭念慈
男人老狗用女人名

無食屎？

其實公廁名無問題喎
外國一樣每個年代都有一堆公廁名
好過改埋d難寫又奇怪 人地唔識讀仲尷尬

利申 公廁名

禢靐龘

念慈其實係記掛老母咁解

以前識一個毒撚就係呢個名

真

小學識條友叫xx富

窮到 pk

屋企拎綜援

又矮又瘦好似冇食過飽飯

399 9折放
4折都有機會有人要

屋企人應該會嬲，佢地覺得自己改得好用心

我都唔鍾意自己個名 所以去咗改
我覺得自己鍾唔鍾意重要啲 因為個名係一世

mk名才食到囡！愈mk個名愈多女，千人斬！

致恆
永恆
極恆
太恆
浩恆
超恆

多女名字組合

許賢

XX雄？

有個中學同學叫郭子恒

識個女仔叫啊萍
70後名
佢00

花名：
石 s
石屎
死屎

*食屎

我全部ex都係叫啊俊

有一個xx富俾⬇️

中左子俊

no，老得黎又少人用，廢事自爆

藤井樹

但改文件好似好煩咁

最主要係個改名契 你預500up 有啲可能1000咁啦
大概都係呢個range
求其一間律師樓都ok 唔一定話邊間好
你決定到你個新名就可以去改㗎喇
你搞掂改名契之後就可以攞住張契去整新身份證
其他嘢慢慢整就得 唔駛一次過搞掂
例如銀行呀呢啲緊要啲嘅就整咗先咁
我係上年年中整嘅 嗰陣可以就咁walkin唔駛book嚟整身份證
但而家應該都係要book 因為佢閂咗一排 應該好多人整

真係建議你唔鍾意個名就改 如果唔係自己成日諗住諗住會唔開心
同改個自己鍾意啲嘅名人都會開心啲

屌 寧願要公廁名
改埋d 筆劃多又難聽嘅名
細個抄到死死下

冇同人撞過名

有埋我個好少有既名係到

摸西先

曌

自爆左都搵唔到係邊個

無事無事 唔中呀

公司勁多個叫 嘉雯

好好多謝你提議！！

好呀你參考下啦
btw之前唔記得同你講你改完名改文件要帶埋張契同已經改好嘅身份證

浩賢

中曬

程人富

係咪姓王架？

姓石

就呢個post 已經好多人同我撞名

現實識得兩個

老公我愛你

天朗

咁大個人仲要靠個名定義自己

俊傑

凱婷都係啦

最底果個唐子乜撚野

好多都好易同音
例如Ka Ho 可以係 家豪 嘉浩
Ka Ming 家明 嘉銘
真係好common

反而唔太鍾意我個名太特別

特別到我諗全香港得我一個

唔順口